我地要傾一傾個日程?

十月五日?
十月個日程冇乜
我地要傾下